[一句講哂] 廣西越南泰國 定 西伯利亞鐵路

大學畢業想瘋狂一次，去半個月-1個月既grad trip, 依家諗左兩條路線，想聽下咁多位巴絲意見

路線1: 香港 -> 廣西南寧--> 搭火車落 越南 --> 遊越南 --> 泰國

路線2: 香港--> 北京 --> 坐西伯利亞鐵路 (經蒙古）
(會係沿途既城市行下玩下） --> 莫斯科

其實呢兩條路線途經既城市都未諗景點，所以想問下咁多位巴絲意見。 或者有冇其他更值得遊既路線？

西伯利亞

路線2可以望俄妹

冬天的冠軍

路線1咁近
難得咁有紀念性
去啲特別啲呀麻

西伯利亞鐵道 好似黃翠如識咁多人就正

我就係睇完佢節目好想好似佢咁，所以先諗住去。

有冇人坐過有類似經歷？ 沿途有冇咩景點值得睇？

夏天去越南泰國好熱, 都係走北邊啦

一定係西伯利亞鐵路

越南狗也不屌

一定係鐵路
廣越泰分開玩都得
鐵路一定要有長假
第日未必有

貝加爾湖
有ching開過post你可以睇下

好呀！！！ 我睇下d post 先

有冇巴絲打知蒙古自己一個可以去邊度玩？

如果只係短暫停留都係喺烏蘭巴托hea
同近近地john tour去gorkhi-terelj national park訓下蒙古包
tour可以去到烏蘭巴托喺hostel先夾人一齊john

好提議！！！！！！

咁西伯利亞鐵路沿途既城市有咩好去處？

路線一唔覺有幾瘋狂

自己一個去安唔安全？

路線二都好多香港人去到爛
如果剩係為咗個湖同火車,
不如坐飛機去然後搭吓electrichka

路線2路線2路線2

坐火車上蒙古玩，玩完再坐西伯利亞鐵路去莫斯科

舊年grad trip 我淨係由烏蘭巴托坐到俄羅斯既伊爾庫次克
蒙古玩左戈壁團、跟住俄羅斯去左伊市同貝加爾湖
本來計劃坐埋去莫斯科但冇時間咁做，好後悔 以後都唔知有冇時間同精力咁做

玩後者要幾耐 1個月夠唔夠玩哂?

得! 你總站係莫斯科

安全就唔瘋狂啦

巴打講得岩！